[說好的客觀報導呢] XiNN 播出15個選民心聲，只有兩個係特朗普支持者

又話 76：71嘅

XiNN

分分鐘啲受訪者都係演員

仲要其中一個 Trump supporter 係話投咗 Trump 但係既然拜登贏咗都會支持佢

其實共和黨支持者係咁
只要係公平公正咁贏
佢地係會接受
係激進左翼輸打贏要
侵贏佢地就暴動
唔講法治

四年以黎都係咁

老實講同CCTVB去示威現場做訪問有咩分別